俾人帽過，但係搶返人條女係咩心態

我同個ex喺半年前左右分手，我a0佢a1，原因不外乎都係對方升咗U之後出軌，咁跟手我就果斷斬纜。

個第三者係隻臭雞喺ocamp度識，咁以我所知我個ex有喺ocamp度報status既，點知有次同佢出街見到佢ig無啦啦有人dm佢，見佢po咗story又問邊到嚟，先發現到原來隻臭雞同有條仔傾得好密下，咁我緊係問條友係邊個嚟，講嘢禁撚厹嘅，我個ex就緊係聲稱佢地之間冇嘢啦，只係omate關係，仲講到條友好撚慘，之前同個ex拍撚咗4年先俾人帽，扮唒可憐咁，我心諗呢啲搏同情技倆你唔係落疊下話，所以一直都係冷處理，同佢講你咁樣我覺得冇安全感就算。

點知隔咗一兩個禮拜，有一晚隻臭雞無啦啦失哂蹤，打俾佢又唔聽，whatsapp佢又唔覆，又冇po ig story，正常既話佢出親街就一定會po story，所以其實都估到佢係剔走咗我冇俾我睇。後尾俾我揭發咗，但係我冇同佢講，本身諗住同佢出街嗰日就攤牌分手，事關拍耐咗我覺得拍到我好似要湊女咁，對方乜都要依賴人，思想又幼稚，又冇上進心，但係又死要面，加上段關係好似永遠都只係得我付出，真係拍到好撚攰，仲要搞埋啲咁既野，根本冇尊重過呢段關係，點知出到嚟我都係心軟，乜都冇講最後不了了之。

之後嗰幾個禮拜大家都少搵咗對方，可能係我都想逃避斷關係，但中間都睇得出佢對我態度唔同咗。直到有一日條女又係突然失咗蹤，咁佢阿媽就有我個電話既，話唒同佢個女都拍咗成年拖，跟手第二日我就收到佢老母電話，話佢自己都懷疑個女出軌，事關條女嗰晚淨係fake鳩咗佢老母話要返學有嘢搞，點知就通咗成晚頂都冇返，佢老母於是就check佢電話啦，點知真係中撚咗，仲要個第三者講到明知我個ex有男朋友，雖然可能一早都估到，但係真係聽到嗰下個衝擊真係大到痴線，同埋完全唔明個契家佬係咩心態，佢自己都經歷過，唔會唔明個心係幾禁痛，唔通覺得撬返人牆腳就係贏咗禁心理變態？

利申：放低咗啲先出文

我心諗呢啲搏同情技倆你唔係落疊下話

佢根本無俾人帽過

個呀媽又會出賣個女

我試過同你差唔多，不過我仲原諒左佢一次果晚佢喊苦喊忽道晒歉，過左幾日用某啲方法睇佢電話，原來果晚嘅第二日佢繼續搵人，仲plan埋去旅行之後再反面，佢呆晒冇聲出，果晚係我第一次打女人

一開頭條厹有sd過佢自己個ex啲相同ig俾我個ex，似層層咁
但唔知係咪和平分手就講到自己戴帽啦禁仆街啦

其實我諗左10分鐘你個ex係男定係女
anyway祝你個ex嘅厹男友今日行雷劈死，生睾丸癌求生不得求死不能

我記得條女知我知道咗之後打嚟，第一句就叫我唔好唱佢，之後毫無情感咁講一堆垃圾，心都傷唒，個感覺就好似個親人夾埋外人咁俾人一獲橋起，之前都冇乜點同過人講，因為一提就好似自挖瘡疤咁

佢仲要知道我有少少情緒病，咁都做得出真係cls

我嗰個連道歉都冇撚道

好想知分手果日講咩？

唔好覺得句道歉出自佢內疚，佢只係想留返個水泡，飯票

佢就係恆管臭雞?

死臭雞
唱撚到佢仆街啦

我記得嗰時佢同我講話覺得我呢排陪唔到佢呀淡咗之類，話我唔同佢傾咁自然就搵第二個，屌我聽完真係慶過火屎，出軌仲禁撚多藉口，貪新鮮就貪新鮮啦

呢啲閪女人真係永世難忘通常都孤獨終老

佢媽咪好錫你
好在有佢報串

條撚屌臭雞仲要講埋哂啲咩感情無分對錯，我再過問既話就搵人對隊冧我，痴撚線到

我想講我真係隨時可以令到佢玩完，佢請槍我有唒證據舉報

我反而祝佢地長相廝守，唔好出嚟害人

隊冧你咁惡正常一句道歉走人咪算，呢啲人係死唔認錯，同我個ex一撚樣，臭閪中嘅典範

有圖出就爽手啦

正垃圾，點解仲未死

btw巴打係點捱過

我半個月已經冇事，不過一諗返就燥，呢啲人真係為禍人間玩完一個又一個，你直接話為玩都算，唔好扮真心啊屌你老母到尾原來為左r著數

屌我又係
唔諗由至何，一諗扯唒火

Btw仲有後續

隔咗一排個契家佬厚面皮到whatsapp我叫我唔好糾纏，又話咩搞大件事係我樣衰，咁咪睇下係邊個樣衰囉

咁講真，個男嘅反而我覺得問題唔大，唔係條女鐘意玩嘅話佢又點會得手，當有個淫賤人妻送上門你屌唔屌啊，講到尾都係條女臭雞

分左手之後我同佢個fd傾過計，點知個ex大言不慚咁叫我唔洗講咁多，反正個個都知佢本身就賤開，叫我以後小心啲佢呢種女人

綠帽唔怕戴
最緊要除得快

禁搞笑？

我都有同過佢個fd傾過，不過嗰時佢地已經反咗面
隻臭雞去grad trip嗰陣都仲要搞小圈子講人壞話，結果成班去完即刻同佢反面，抵撚死
但最後咪又係攞我嚟做情感水泡

祝巴打早日搵到真愛

巴打係好男仔
巴打遇過世紀大賤人之後就會開始行運架啦
唔好對女仔無信心
試下識唔同圈子既女仔
唔好再入返d臭雞圈識人

圖都無張

有扑過就算

+1

睇到一半先知性別...

我仲以為sheshe....

Sorry 可唔可以搵人解釋下d性別關係
唔係幾分到邊個男邊個女

咁而家你同ex仲有冇聯繫？
巴打你有冇後悔同佢一齊？

樓主男
Ex女

搶番嚟 屌個西即， 鬼叫你咁廢

睇到r曬頭

冇撚扑過呀屌

神早blk哂佢，我都唔覺得佢會想搵我

極度後悔，不過嗰時自己有啲恨出pool就一齊咗，冇認真了解對方原來係禁仆街

搵佢be sp

其實好多人都係咁
不過無既經一事長一智
恨出pool個個都明呀
你放得低都好呀
有時好多人都仲會好掛住對方
不過佢地咁既關係開始
都未必會長久

唱鳩佢啦

咁撚仆街

開樣啦

我覺得佢呀媽好好人，但係慈母得劑，治唔掂佢個女
嗰排佢阿媽同我講過佢都係極度唔鐘意個男既，佢都有試過聯絡條友叫佢放手，都幾強硬吓，但係條厹態度差到爆炸，一係已讀不回，一係9覆，屌真心痴撚線

對狗男女快撚啲仆街死

有冇人有同樣經歷